駕駛學院學車一問

黎緊28號就要模擬考試 10月3已經要考 仲有6堂實習2堂長途 但師傅仲未通知我上堂 咁樣屬於正常？ 覺得好似趕唔切 平時仲要番學 有冇巴打分享下點做

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

自己追下夾時間啦

駕院唔係自己報堂咩

已經whatapps左幾日。係咪打電話催催佢好d

上得黎問 點解唔直接打電話問

緊係，你長途約左幾時先？
長途唔係跟駕院師傅，長途駕駛有其他師傅負責
睇你學成點，一係分2次3節咁上，2日上埋佢

未約長途 只係約左獨立同模擬

... 成約左長途先，去center 約
或者問佢可唔可以長途轉返師傅堂

打去叫學院跟

呢個年代打個電話都驚